{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/fraser-place-namdaemun.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Fraser Place Namdaemun Seoul"
    },
    "text": "フレイザープレイス南大門ソウルは南大門広場の隣に位置し、ソウルの人気スポットへの移動に便利です。 客室は美しい装飾と高級家具で飾られており、iPodドッキングステーションとフラットテレビが提供されています。 サウナやフィットネスセンターで休憩や運動を楽しむことができ、16階のパノラマラウンジバーでは爽やかな飲み物を楽しむことができます。 Nソウルタワーと仁川国際空港との距離はそれぞれ3kmと57kmです。 ホテルはソウルの中心部から450mに位置し、利用可能な客室タイプとしてはシングルルーム、ダブルルーム、スイートルームがあります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 イタリア、日本、韓国、世界の料理を楽しめるレストランが1階に位置し、雰囲気はモダンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "フレイザープレイス南大門ソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "フレイザープレイス南大門ソウルは南大門広場の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フレイザープレイス南大門ソウルの客室はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "フレイザープレイス南大門ソウルの客室は美しい装飾と高級家具で飾られています。"
        },
        {
            "question": "フレイザープレイス南大門ソウルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "フレイザープレイス南大門ソウルの客室にはiPodドッキングステーションとフラットテレビが備わっています。"
        },
        {
            "question": "フレイザープレイス南大門ソウルではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "フレイザープレイス南大門ソウルではサウナやフィットネスセンターを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フレイザープレイス南大門ソウルからソウルの中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "フレイザープレイス南大門ソウルからソウルの中心部までの距離は450mです。"
        },
        {
            "question": "フレイザープレイス南大門ソウルからNソウルタワーまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "フレイザープレイス南大門ソウルからNソウルタワーまでの距離は3kmです。"
        },
        {
            "question": "フレイザープレイス南大門ソウルから仁川国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "フレイザープレイス南大門ソウルから仁川国際空港までの距離は57kmです。"
        },
        {
            "question": "フレイザープレイス南大門ソウルで利用できる客室タイプは何ですか？",
            "answer": "フレイザープレイス南大門ソウルで利用できる客室タイプはシングルルーム、ダブルルーム、スイートルームです。"
        },
        {
            "question": "フレイザープレイス南大門ソウルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "フレイザープレイス南大門ソウルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "フレイザープレイス南大門ソウルのレストランは何階にありますか？",
            "answer": "フレイザープレイス南大門ソウルのレストランは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フレイザープレイス南大門ソウルのレストランで楽しめる料理は何ですか？",
            "answer": "フレイザープレイス南大門ソウルのレストランではイタリア、日本、韓国、世界の料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 625
    }
}